疑 11.14 日本上市 PS5 兩主機售價曝光

不少玩家期待已久的 Sony PS5 主機，日前有新的消息傳出，有爆料人公開了 PS5 兩款主機，還有 DualSense 手掣和各款週邊配件的售價和上市日期。假如爆料屬實，PS5 會在 11 月 14 日率先在日本市場上市，而歐美等其他市場則在 11 月 20 日開始發售。

根據爆料者提供的資料，PS5 主機和 PS5 Digital 主機的售價分別為 499 和 399 美元（約 3,868 和 3,093 港元），DualSense 手掣和充電座則售 59.99 和 29.99 美元（約 465 和 233 港元）。至於 PS5 HD Camera、Pulse 3D Headset 耳機分別定價 59.99 和 159 美元（約 465 和 1,233 港元），而 PS5 遙控和直立架售價為 29.99 和 24.99 美元（約 233 和 194 港元）。

爆料者同時公開了遊戲《Marvel’s Spider-Man: Miles Morales》的歐美上市日期和售價，將會跟 PS5 同日於 11 月 20 日推出，價格為 39.99 美元（約 310 港元）。消息指 Sony 將會安排 PS5 在 9 月 9 日接受預訂，以紀念初代 PlayStation 在 1995 年 9 月 9 日在北美推出的 25 週年。

放 ps5 光碟版 11月交收 $9000 不二價

有意請pm

冇VR Gen3?

$8999

等pro算

到時可以既話wfh 話知佢幾錢都買

收PS5光碟版 原價加$100
搶左好耐都搶唔到
女朋友就生日佢恨左好耐
希望有巴打割愛

等睇老豆買錯PS5潮文

連登炒家話第一水一定過萬個喎

唔會啦，個個都話唔買第一水，肯定可以原價任訂

到有大作出既時候就個個搶機一機難求

眼紅者勿入，8888好意頭價

我果個post講唔會過8000俾炒家屌

班友係唔買就好呀,冇人同我搶

我放7000$，大量現貨

而家咁嘅經濟買咩都唔使食炒價啦

推

都PS5了，買Sony仲買第一水？

Switch 炒到今個月先無人炒

唔係起碼$799？

咁都信你都幾on9
年年出iphone個個都話唔買架啦 隔幾日咪又一街都係

PS4出個陣已經冇乜炒, 就咁WALK IN藍店已經買到
PS5第一水GAME咁弱又未講實向下兼容...未必炒

PS3個烤箱同PS4靜電BUG
兩次都搞到要換機